有冇人住d 地區 擲界，地址唔個寫咩地區好

我個位收信何文田，太子，旺角，九龍塘，九龍城都得.次次都唔知寫邊個好

太子最易寫

呢類分區係有官方分法
例如太子就唔係官方分區

我住係凱旋門，西九龍填海區 咁樣？

但佢只係分咗油尖旺
冇細分樓主屋企屬於油尖旺嘅邊度

西九龍堆填區*

理論上第一日搬入去郵局會寄封 地址證明畀你
你可以跟住寫

再唔係上局議員Check自己係咪有效選民嗰度
會有個正確屋企地址

九龍柯士甸道西1號凱旋門xx閣 x樓x室

鄰居

寫大灣區

你都還好
好過有啲on9一直搞錯自己住邊
柒木樹明明喺垃圾北葵涌
居然有人覺得係荃灣

同我一樣？

有時我都寫九龍算，但有d 係網上填要選擇地區

啲電費單水費單寄到嚟係寫九龍塘，但其實我個位係喺何文田/近九龍城嗰頭

喇沙，瑪利諾個d ？ 你好啊鄰居

荃灣好似高尚d， 好似深水埗話自己住長沙彎